山竹減弱左！！！講下可以去邊度睇下風打下卡

照計應該港島南果邊好風啲？
有冇邊啲位特別有feel (最好有浪睇下)

依加出應該ok 個風減弱左做咩強颱風

香港地打風

未到香港已經減弱

屋企床下底景觀一流
建議樓主帶埋女朋友仔一齊入去睇

港島：大口環
新界：青山/小欖

杏花村

可能一陣中午去